呢度會唔會係全香港最多廢老嘅公園

我正式宣布呢個公園要正名為廢老公園

Dundas?

油麻地個頭？

星期日既維園唔係多d?

屯門公園先係

土瓜灣

家樂坊隔離

筲箕灣東大街隔離

海洋公園至係
慶
廢老免費入場 入去霸晒d櫈睇免費報